TNG 個會員認證係咪on L 9

payme, alipay 都係普通影下相就OK 認證到.

TNG 真心唔知做乜9, 張張相唔係話暗就反少少光. 我前前後後影左起碼2,3 張for HKID, credit card, 月結單都唔得.

咁算, 打去hotline 想聯絡客戶服務, 想問下有無得直接踩上去搞

一打入去hotline 響左唔夠一分鐘, 連比你等既機會都無, 直接叫你留言

谷Q 氣留左言, 今日又無call back

個CEO 我真心想你破多幾次產. payme, Alipay, tap&go, Oepay 是但一間打殘佢

睇得出你真係好嬲